[搞走塑] 我發現有好多人入去環保撚group開post 係搏俾人屑

事緣又有人唔知m記既政策係點
就走去挑機走塑
當然失敗而回

點知d 留言差唔多一面倒鬧佢做咩要幫襯m 記
搞到我有d 同情樓主

最撚賤係姓李呢個八婆
人地食餐m記都要俾你串
一餐半餐關你撚事咩

好彩都叫有少少正常人
但唔多囉

所以話，環保黎做咩？
有部分環保撚成日企係道德高地上屌人
人地試下環保d 但失敗左又要屌
做完又俾佢地嫌做得唔夠多
佢地根本就係百彈齋主
乜撚都唔岩

屌
食個M記都要俾人批鬥

環保狗理想：
冇環保組織臭氧層一早穿撚左啦

連登仔就係一班社會垃圾

現實：
我al DEEEE

btw 又環保 仲打得一手好鼓
d 女仲唔比佢溝晒

屌
將字轉做emoji打出來我諗得死廢老先會做

真係荒謬 將自己睇到咁高

本來以為素食青年已經夠晒戇鳩
估唔到呢個group仲戇鳩
佢地仲成日笑素食青年
其實咪又係一撚樣

理想 ：

見到00後咁努力為地球既未來奮鬥
我呢d 老野真係老懷安慰

巴打真係儲儲埋埋好多呢d人

fb條友on 9啫
我又覺得無講錯
要走塑去乜撚m記
麻撚煩

我同意啊
食m記原本就唔會環保得去邊
但人地都講明係第一次走塑
有無必要set到把尺咁高
要人地100%走塑呢？
好憎呢d老屎忽風氣

環保撚真係on9
薯條盒係紙
包個盒又係紙
除左杯蓋同飲筒之外唔知佢慳左啲乜野膠
仲要麻煩到人
咁都拎黎打飛機

慳慳埋埋都唔夠佢去一次旅行既碳排放多啦
佢地而家都係駁唔到嫁

唔食牛補返條數都講得出

咁去KFC拎飲筒係咪可以同佢講扑野唔用套補返數？

搬去深山務農啦

環保撚唔夠人講CALL 救兵
好肉酸

好想睇大軍入環保撚Group屌鳩佢哋

其實無咩用
正如佢地覺得我地無得救一樣

其實環保撚知唔知McDonald呢間野個牛肉supplier係巴西斬幾多樹林黎養牛?

無得影相擺上fb呃like既邊會理

巴打又係你 環保撚狙擊手

感覺良好就得

個個環保撚都自欺欺人 以為咩走塑好撚醒 本末倒置 問題根源係生產商+便利+成本
減果少少塑佔人地間廠千份之一都冇LA 又唔夠畺去搞大商家大廠家 淨係識做比身邊D人睇以為自己好環保

環保撚算唔算地球上最on9 生物

講唔上狙擊
以前我都算幾環保
但自從華星冰室事件之後就好憎環保撚
入去一睇
終於明點解咁多人愈黎愈對環保撚（甚至環保）反感
當有新手盡左力嘗試 但失敗既時侯
成班就係度冷嘲熱諷
話人地做得唔夠
幾有HEART 都無用啦

佢地話：莫以善小而不為喎

睇呢個POST 有勇士同環保撚開緊拖

用少啲外賣盒原則上我係支持既，自己都係想環保啲既人嚟，但環保撚個種強逼人唔比用同埋個走塑理由真係好令人嘔心。
重申多次，個海有膠係因為啲仆街亂掉野落海，你平日用個啲膠係去左堆填區既，20年後都唔知壓到幾多米深啦，仲講吹落海。

環保塔利班

我都係...其實環保本質係好
但班人總係要將件事膠化
好似人地唔跟佢個套就係十惡不赦咁

咁似啲貓義工，一日到黑屌人唔領養，到人地想領養又嫌三嫌四，依個係咪偽善者嘅共通點

我勸班環保撚唔好再做咁多惹人反感既野
例如周街影人唔環保 投訴走塑失敗之類
如果唔係市民大眾係會對環保更加討厭
好之為之

貓義工又係極品黎
之前睇好多連登仔屌佢地

是是但但，禁幾條友

走飲管

m記用紙盒包野食有問題
muji袋中紙巾就無問題

咁撚大個膠袋

問下佢地環保係咪要廢物利用

塑膠係石油提煉剩底嘅廢物,咁用又有咩問題

嘩 巴打你禁埋入去佢地度睇

環保撚不嬲屌人地最落力
當要自己以身作則，慘過食屎，所以佢d fb就有野睇

佢地做成點無咩所謂
最大問題係點解將自己把尺強加係人地身上呢？

其實佢地係有兩把尺，一把度自己，一把度人地，寬己嚴人

類似既說話好似連登個個post都會出現

其實小朋友食一餐半餐有咩所謂
我唔信佢真係唔會日日食得咁天然啦
關佢咩事先

好波
post返上去俾佢地睇

高質會員

巴打堅揪

對佢地黎講有光環就大晒 根本唔會理其他被佢地影響既人點死

答唔到架啦
成日話膠會落海，屌你扔垃圾去堆填區點會落左海
擺到明有人扔落海啦，點會係正常人做

佢地答你源頭減廢

叫齊巴打日日po外賣相上去
利申一星期有兩三日外賣

講真啦, 見佢地飲凍飲
凍飲D冰都係要能源啦